{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 레이크 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語が提供されています。 フロントおよびその他の施設は12月24日から12月31日まで作業中で、ワインサービスも提供されます。 ロビーではコーヒーを提供しており、冷たく楽しめるアイスコーヒーもあります。 宿泊客の中で釣りをする方には釣り場の利用に30%の割引が適用されます。 早めの入室およびレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 一般室A及び特室A、Bは貯水池ビューを楽しむことができ、特室Aではジェットバスを楽しむことができ、特室Bにはマッサージチェア、スタイラー及び快適なソファがあります。 客室の内部施設としては、ホテル式寝具類とLEDミラーが提供されます。 その他にもオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、周辺には京畿道がおすすめした美しい日の出や湖があるところがあります。 また、ゴルフを楽しみたい方には近くに16のゴルフ場があり、バス駐車が可能な駐車場を25台保有しています。 お客様のレビューでは、きれいで静かで、素敵な湖のビューが鑑賞できるというメリットが言及され、客室の掃除状態とホテルスタッフの親切なサービスも印象的だと言いました。 ただ、水圧が弱く、蚊に注意すべきだという意見もありました。 全般的に快適で休める良い宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設はいつ営業していますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は12月24日から12月31日まで作業中です。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーではコーヒーを提供しており、アイスコーヒーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釣りをする宿泊客には何の割引が適用されますか？",
            "answer": "釣りをする宿泊客には釣り場の利用に30%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室やレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早めの入室やレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特室Aではどのような設備を楽しむことができますか？",
            "answer": "特室Aではジェットバスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特室Bにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室Bにはマッサージチェア、スタイラー、快適なソファがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、ホテル式寝具類とLEDミラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には京畿道がおすすめした美しい日の出や湖があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフを楽しみたい方には何がありますか？",
            "answer": "ゴルフを楽しみたい方には近くに16のゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューでは何が言及されていますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは、きれいで静かで、素敵な湖のビューが鑑賞できるというメリットが言及されています。"
        },
        {
            "question": "どのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の意見では、水圧が弱く、蚊に注意すべきだという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 508
    }
}